<resources>
    <string name="app_name">InfoFilm</string>

    <string name="fantansic">
        "FANTASTIC BEASTS AND WHERE TO FIND THEM" \n\n

Jenis Film : Adventure, Family, Fantasy \n
Produser   : David Heyman, Lionel Wigram, J.K. Rowling \n
Sutradara  : David Yates \n
Penulis    : J.K. Rowling \n
Produksi   : Warner Bros. Pictures \n\n

Sinopsis : \n
Tujuh puluh tahun sebelum Harry Potter membaca buku pelajaran yang ditulis oleh
Newt Scamander (Eddie Redmayne) di Hogwarts, sang penulis berkelana mengunjungi
perkumpulan rahasia penyihir di kota New York. \n\n

Spin-off film Harry Potter yang berlatar belakang di tahun 1926 ini menceritakan
kisah perjalanan Newt yang bepergian keliling dunia untuk bertemu dan
mendokumentasikan hewan-hewan sihir. Akan tetapi ketika ia bersinggah di kota
New York sebelum mengakhiri perjalanannya, Newt tidak sengaja melepaskan
hewan-hewan sihir yang disimpannya di dalam koper sihir miliknya di dunia
No-Maj (manusia tanpa kemampuan sihir).
    </string>

    <string name="doctor">
        "DOCTOR STRANGE" \n\n

Jenis Film : Action, Adventure, Fantasy \n
Produser : Kevin Feige \n
Sutradara : Scott Derrickson \n
Penulis : Thomas Dean Donnelly, Joshua Oppenheimer, Jon Spaihts \n
Produksi : Walt Disney Pictures \n\n

Sinopsis : \n
Hidup Stephen Vincent Strange (Benedict Cumberbatch), seorang doktor bedah
yang pintar namun sombong, mendadak berubah drastis. Sebuah kecelakaan mobil
membuat kemampuan tangannya menjadi sangat terbatas. Bertekad untuk menyembuhkan
kondisinya, ia pun berpetualang mencari obat untuk memulihkan tangannya.\n\n

Perjalanan tersebut mempertemukan sang doktor bedah dengan penyihir bernama
The Ancient One (Tilda Swinton), yang kemudian mengangkat Strange menjadi murid,
dengan tujuan menjadikan ia sebagai pelindung alam manusia. Kali ini Strange harus
mengesampingkan egonya, dan menggunakan segala kemampuannya untuk menjadi perantara
antara dimensi manusia dan dimensi lain.
    </string>

    <string name="dont">
        "DON'T BREATHE" \n\n

Jenis Film : Horror, Thriller \n
Produser   : Joseph Drake, Sam Raimi, Robert Tapert, J.r. Young \n
Sutradara  : Fede Alvarez \n
Penulis    : Fede Alvarez, Rodo Sayagues \n
Produksi   : Columbia Pictures \n\n

Sinopsis : \n
Rocky (Jane Levy) tumbuh di keluarga yang kurang harmonis. Ia membuat janji dengan
adik perempuannya untuk membawanya pergi dari keluarganya yang disfunsional. Sadar
bahwa ia kekurangan uang untuk melakukannya, ia terpaksa mengikuti rencana kekasihnya,
Money (Daniel Zovatto), dan teman mereka, Alex (Dylan Minnette), untuk merampok rumah orang-orang kaya.\n\n

Suatu hari, Money mendapat info mengenai seorang Veteran militer yang buta (Stephen Lang),
yang konon mendapatkan sejumlah uang ganti rugi setelah anaknya meninggal akibat kecelakaan.
Anak-anak itu pun mencoba membobol rumah sang veteran. Hanya saja, semua menjadi tidak terkendali,
saat mereka mengetahui bahwa sang veteran bukanlah sekedar orang buta yang tidak berdaya.
    </string>

    <string name="bfg">
        "THE BFG" \n\n

Jenis Film : Adventure, Family, Fantasy \n
Produser : Sam Mercer, Frank Marshall, Steven Spielberg \n
Sutradara : Steven Spielberg \n
Penulis : Melissa Mathison \n
Produksi : Walt Disney Pictures \n\n

Sinopsis : \n
Gadis berusia 10 tahun, Sophie (Ruby Barnhill), sudah siap ikut dalam petualangan
seumur hidup saat bertemu dengan Big Friendly Giant (Mark Rylance). Meskipun merasa
terintimidasi oleh penampilannya, Sophie segera tersadar bahwa raksasa setinggi 24
kaki ini cukup lembut dan memesona.\n\n

Seiring tumbuhnya persahabatan mereka, kehadiran Sophie ternyata menarik perhatian
dari Bloodbottler (Bill Hader), Fleshlumpeater (Jemaine Clement), dan raksasa lainnya
yang lebih besar dan senang memakan manusia. Kini Sophie dan BFG berusaha sekeras tenaga
untuk menyelamatkan persahabatan dan nyawa mereka.
    </string>

    <string name="jack">
        "JACK REACHER : NEVER GO BACK" \n\n

Jenis Film : Action, Adventure, Crime \n
Produser : Don Granger, Tom Cruise \n
Sutradara : Edward Zwick \n
Penulis : Marshall Herskovitz, Edward Zwick, Richard Wenk \n
Produksi : Paramount Pictures\n\n

Sinopsis : \n
Mengambil setting empat tahun setelah petualangan di film pertama.
Jack Reacher (Tom Cruise) kembali ke markas dari unit ia dulu bekerja.
Namun disana, ia dituduh terlibat atas pembunuhan yang terjadi 16 tahun yang lalu.
Ia juga menemukan bahwa atasannya terdahulu, Susan Turner (Cobie Smulders),
ditangkap atas tuduhan pengkhianatan.\n\n

Yakin bahwa atasannya tidak bersalah, Jack berniat untuk membebaskan Susan
dari penjara, dan mengungkap kebenaran dibalik konspirasi pemerintah yang
melibatkan mereka. Dalam pelarian, Jack baru mengetahui kalau ia hanyalah
bagian kecil dari sebuah rahasia besar, yang berhubungan dengan masa lalunya.
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
